Kpop愚樂台第一次反色情牙保公義撐良知白衣大遊行

行緊:
1. 社會主義者佛利民 (1.8m高; 步速: 高)

Kpop愚樂台第一次反色情牙英保公義撐良知白衣大遊行

又出嚟搵食==

有無錢收

你幾高+行得幾快

1.66m 步速中（天氣熱時慢）

支持清 但係幾錢..

我蛇頭開50 1H

吊你老味深水埗啲五六十歲G都唔只50 1H啦

唔通你叫過?

1.68 64 kg Bcup 可唔可以join